【亞盃外】港隊前鋒麥基信心爆棚：港足可贏北韓出線

香港足球代表隊前鋒麥基今午出席PUMA宣傳活動時表示，隊周二在亞盃外未能擊敗黎巴嫩，但相信港隊有能力在最後一場分組賽擊敗北韓取得出線。

麥基今午與傑志中場華杜斯等合共22名港超聯球員今午齊齊在荔枝角的Ball Room出席《PUMA FOOTBALLERS DAY 2017》見證最新PUMA ONE球靴登場。

在台上以廣東話介紹自己的東方港隊前鋒麥基今午表示，經過周二對黎巴嫩後身體力尚未完全回復，明晚對冠忠南區的聯賽未知是否正選上陣有待教練決定。

他說：「港隊全場力拼，與黎巴嫩互有攻守，可惜輸12碼而落敗是有點可惜，輸波與和波的分別其實不大，因為最後一場同樣要在作客贏北韓始能出線，當然，要在作客贏北韓是極之困難，但港隊打從世盃外開始正不斷進步中，過去兩場對巴林及黎巴嫩已證明，我相信港隊有能將做到。」

22位PUMA港超球員難得聚首一堂，南區的土生洋將史必趁機表演其相當不俗的廣東話，又與贊助商代表合照並宣傳波砵，還加插遊戲，場面相當熱鬧。

唔好累到人哋要打靶啦

輸左,兩隊唔使打靶
贏左,兩隊一齊打靶

北韓球員會唔會成身寄生蟲

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

麥基就算把啦。。。

講實力北韓勁香港一班波啦

犬決

訓醒未
港隊有撚決心咩